夢見某攝影公司請左好多假acc向個客報復

都係華人account, 買留言同嬲嬲插爆對新人， 用左5千左右就搞到對新人FB留言都係清一色幫間公司，

只要比得起錢 就可以買啲好真嘅嘅假acc， 比唔起錢就買中東人。

我講邊間公司你地自己慢慢諗啦，啲留言好大仇口，正經唔識一個人都唔會咁屌人，留言係由攝影公司提供。

正經post郁人理

冇人理

link 呢

單野上晒報啦，而家仲用啲小畫家級數嘅改圖黎反擊。

無link你講撚條毛咩

求買like 方法